「初次難忘 初戀心痛」比人挑戰忘記前度，新鮮感真係大曬？

初戀
和平分手
雙方都放唔低對方
1800幾日嘅時間
分手無半年
對方想同識咗無2個月嘅女仔開始新戀情

自己就真心想復合
不過知道唔係right timing
所以願意等
Be a better me

係咪好傻

下個

You Deserve better

等佢屌夠唔同既西佢就會番黎搵你埋單

醒下啦ON9